以後不要dress code了

我媽一夜變黃 講左句
：一早叫你地著到五顏六色 等佢地分都分唔到 點解要咁蠢比人咁易分到

黑衫係黑警搞唔到就搵黑社會搞
冇黑衫就到返黑警搞你

最緊要換衫呀

大肚婆是著白衫

毛主席說既話太對了

幫手推

見人就打關dress code咩事